[經典重溫] 啤梨評中國足球隊

2018年，中國足球隊仍然係垃圾。

公道講句，唔少中國球員本身都有少少天份ge

即使踢得起，都只會留係大球會打飛機而唔敢走出去搏命挑戰自己

假波

成班大陸佬搞踢波，一味係度諗點樣走捷徑，例如：13年恆大拎冠軍之後有人提出建議容許恆大三個外援入藉中國

見人地勁又carry到班國腳就想痴人金糠，企開啲啦屌你老母

另一個例子：今年見人地法國拎世界盃就話不如同班外國人配種，增強返自己實力挑戰世界盃

根本係自己自卑

屌得好中肯